有冇人知道可以點樣喺iPhone del 到Facebook

如題

del唔到 要換機